香港文青starter pack

王家衛
荼毒青年
Deca Joins
My Little Airport

菲林相機都無

係wor

On9 咩都文青
咩生活品味都歸立為文青
香港啲文化真係好on9

都係㗎
不過佢講明係starter pack嘛

香港人係點都要標籤下人先㗎啦

呢啲page真係好垃圾

呢個係好青年荼毒室自己po 出黎

點解mla關文青事

個page自嘲都睇唔明？

係
好多人為文青而文青
無個人品味

文青鍾意聽indie嘛

冇興趣留意呢啲廢page

Indie班友最鍾意笑鳩啲文青pop狗除外

好似係因為荼毒青年俾人放咗入個starter pack，佢同啲文青割緊蓆喎

有個進階版有

嗰套衫加1664

係bor
不過佢好難割啦

乜個原作者唔係諷刺緊啲所謂文青咩

笑死

即係整呢張圖嘅人定係荼毒青年

無內涵的文青 真係叫文青？

而家「文青」好似變咗做負面意思咁

整張圖嘅人
荼毒室都話要杜絕文青 因為佢地想啲人得個style係文青 而係個有內涵嘅文青

真係好柒
成班字都唔識多隻
着件馬甲又文青

根本就係 鬼叫d人打扮做樣就得 問兩句文學野 哲學野 立即現形
文青明明係一種內涵加修養做成的現象 e+變撚左潮流做樣
No eye see shit

*唔想啲人

老實講
真係文青果d唔會笑佢地
但係聽果d咩金毛玲都變埋文青指標
R哂頭

鍾意門小雷都當文青

唔想同嗰班人混為一談

可惜淨係睇表面嘢嘅人係多數
有幾多人睇呢啲哲學普及片真係會睇番原著

係呀
我都幾鍾意門小雷

識呢啲仲想點 已經算係高階文青
好多女跟下Angela Yuen著衫就當自己係文青

初時覺得好笑 但諗諗下又覺得
如果扮文青係契機 比班人接觸下文史哲 咁又有咩唔好
成日話文化沙漠 你唔比個契機比人接觸呢類嘢 咪文化沙漠囉
至於你話偽文青只係跟風 但可能十個跟風既有一個真係有興趣鑽研呢
另外 笑偽文青既多數係自命真文青既人 畢竟呢個圈子以外既人理閪得你真假文青
咁樣自命清高去恥笑人 係咪真係對文藝發展係好事?

我都覺 而家多啲接觸到咪幾好 但係希望唔好過多幾年唔興又冇人理...

一樣你覺得好既野唔係淨係留喺呢個圈 而係出到去接觸到更多人 佢又冇因為商業理由或者紅咗就改變自己style 咁唔係好事咩

Well said

ㄧ言點醒夢中人

漏左部fuji film

My Little Airport 同門小雷呢兩個文青icon有無十年

都唔係嘅 係外國嘅話最接近嘅應該係hipster
都係音樂要聽冷門嘅 一定唔可以聽/睇mainstream野
總之要be different than others
好搞笑呢個

睇亦舒都當係？

話說依家文青門檻都低咗好多喎 當年好似有人list過話要睇Andy Warhol Roy Lichtenstein 嘅pop art 又要讀下Neruda Tegore呢類先算係

依家張愛玲劉以鬯聽吓indie就算 真係容易入門

Starter pack

文青變咗潮流
幾多人真係了解消化咗先欣賞

不過至少肯睇吓都係好事 唔好下下都係講美容飲食旅行就已經好好
上面巴打講得好好 屌偽文青嘅九成都係自己人 其他人理鬼得你咩

只係依家聽到文青兩個字就覺得好銀耳 已經比人濫用得好緊要

真
而家啲速食文化真係

荼毒室咁撚高質都話垃圾page

講真 睇/聽上面果堆真係偽文青既有限
單係聽youngqueen新碟都已經唔係一般偽文青會做啦
塗毒室都係

吖你又講得有道理

你唔比人地係鐘意咁打扮而唔係鐘意你個死人文青朵咩